[
	{
		"_id": "59d61ec9117980188dbbd275",
		"question": "ibukota Indonesia?",
		"answer": "DKI Jakarta",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"semarang",
			"Bandung",
			"Surabaya",
			"DKI Jakarta"
		]
	},
	{
		"_id": "59d61f6f117980188dbbd276",
		"question": "Rumus Einstein yang terkenal",
		"answer": "E = mc^2",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"E = mc^2",
			"F = ma",
			"F = mg",
			"E = 1/2 mv^2"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62042117980188dbbd277",
		"question": "Rumus umum Energi Potensial",
		"answer": "E = mgh",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"E = 1/2 kx^2",
			"E = mgh",
			"E = 1/2 pv^2",
			"E = 1/2 mv^2"
		]
	},
	{
		"_id": "59d620b5117980188dbbd278",
		"question": "The length of moon radius?",
		"answer": "1.737 km",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"1.732 km",
			"1.237 km",
			"2.737 km",
			"1.737 km"
		]
	},
	{
		"_id": "59d6211e117980188dbbd279",
		"question": "Presiden RI yang pertama",
		"answer": "Ir. Soekarno",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"H.M. Soeharto",
			"Ir. BJ. Habibie",
			"Ibu Megawati",
			"Ir. Soekarno"
		]
	},
	{
		"_id": "59d621d0117980188dbbd27a",
		"question": "Hewan karnivora",
		"answer": "Kucing",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"Kuda",
			"Kucing",
			"Ayam",
			"Ikan"
		]
	},
	{
		"_id": "59d6223f117980188dbbd27b",
		"question": "Hewan herbivora",
		"answer": "Sapi",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"Harimau",
			"Buaya",
			"Sapi",
			"Singa"
		]
	},
	{
		"_id": "59d622a7117980188dbbd27c",
		"question": "yang BUKAN alat transportasi darat",
		"answer": "helikopter",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"sepeda motor",
			"mobil",
			"kereta",
			"helikopter"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62332117980188dbbd27d",
		"question": "Sebutan lain sel darah merah",
		"answer": "eritrosit",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"eritrosit",
			"trombosit",
			"leukosit",
			"lipid"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62487117980188dbbd27e",
		"question": "orang tervaforit di hacktiv8 saat ini?",
		"answer": "Jainal Restavara",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"Ismail",
			"Jainal Restavara",
			"Alex",
			"zein"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62720117980188dbbd27f",
		"question": "Berikut ini terletak di jawa barat:",
		"answer": "Bandung",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"Bandugn",
			"Bandgn",
			"Bandung",
			"B4ndung"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62780117980188dbbd280",
		"question": "Ejaan dengan benar nama teman terfavorit kita",
		"answer": "Jainal Restavara",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"Jainal Restvara",
			"Jainal Rstavara",
			"Jainal Restavara",
			"Jainal Rest4vara"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62a96117980188dbbd281",
		"question": "14 + 117",
		"answer": "131",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"17",
			"1131",
			"31",
			"131"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62ae0117980188dbbd282",
		"question": "78 + 29 ?",
		"answer": "107",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"97",
			"87",
			"107",
			"92"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62b9d117980188dbbd283",
		"question": "Organisasi sepakbola indonesia?",
		"answer": "PSSI",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"PERBASI",
			"PRSI",
			"PBSI",
			"PSSI"
		]
	},
	{
		"_id": "59d62bf6117980188dbbd284",
		"question": "Klub sepakbola yang ada di Jakarta?",
		"answer": "Persija",
		"__v": 0,
		"choice": [
			"Persib",
			"Persija",
			"PSM Makasar",
			"Semen Padang"
		]
	}
]
